睇個勢iphone xr應該會大賣

6.1吋大mon過xs ，又多色揀，隻黃色超sheap，仲要平，使用時間咁多部iphone中最強，lcd唔會有印，嗰啲所謂spec其實邊個識啊？1080p mon除非你有寫論眼，否則根本分唔到

所言甚是

Sheap